{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079143?place[place_type]=GID&place[gid]=1079143&place[latitude]=34.6559042032&place[longitude]=127.7314093222&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 까르마"
    },
    "text": "ややこしい建築主のモチーフと合致した設計チームを探すまで、全国有数の設計チームと面談し、交替をして「カルマプルヴィラ」は3年余りかけて設計されました。 この宿は、多くのCM監督と映画、ドラマ撮影の予約もされています。 客室は幻想的な海の風景を鑑賞することができ、四季に入手可能なぬるま湯屋外プールとガラス温室システムプール、天海絶景を眺めることができるジェットスパも提供されます。 外観は自然の調和を、内部インテリアは7つ星ホテルの快適さと自分だけのプライベート空間を提供するために設計されました。 ロマンチックな雰囲気を演出し、女性の心をつかむことができます。 入室時間は15:00、退室時間は11:00であり、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。 ペットは入室可能ですが、同伴時に入室をお断りする場合があり、日程を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や飲酒は控えてください。 この宿泊施設にはスパ/ウォルプール、個別バーベキュー施設、新学期のイベント、朝食サービス、駐車施設などが提供されます。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 宿泊施設には様々な客室があり、1つの客室には最低2人から最大6人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何年かかって設計されましたか？",
            "answer": "「カルマプルヴィラ」は3年余りかけて設計されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は、幻想的な海の風景を鑑賞できる客室や、ぬるま湯屋外プールとガラス温室システムプール、ジェットスパなどを提供しています。外観は自然の調和を、内部インテリアは7つ星ホテルの快適さと自分だけのプライベート空間を提供するために設計されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような予約がされていますか？",
            "answer": "この宿は多くのCM監督と映画、ドラマの撮影の予約もされています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室可能ですが、同伴時に入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはスパ/ウォルプール、個別バーベキュー施設、新学期のイベント、朝食サービス、駐車施設などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 442
    }
}